踩單車遇到受傷嘅狗

應該係寵物俾人棄養 有頸圈 受左傷 點算？

在線等

開寵物台啦

以為係黑警

Call spca

灰飛煙滅

Same here

same

瘦到見哂肋骨

竟然真係狗

果然真係好瘦